【優才計劃】雙程證男搶貨車自殺式撼石屋 撞死優質漁場東主

新田一個魚場今日發生罕見奪命車禍，一部貨車撞向石屋，石屋倒塌，車上司機及屋內男子死亡。警方調查後有突破性發現，案發現場為一間生產有限公司，是一個私人魚塘，今早約8時40分，在魚場位置，有一名劉姓51歲工人，正在一輛貨車落貨，當時另一名42歲男子，突然上該貨車，搶車駕走約150米，撞向石屋，屋內有一名50歲姓關男子，搶車駕走的男子，及屋內關姓男子送院搶救，證實死亡。案件列作有人擅取交通工具，及危險駕駛導致他人死亡。搶車的42歲男子，為一名持雙程證男士。

據悉死者關永雄已婚，報住上水彩蒲苑。關在漁業界頗負盛名，曾在東莞經營淡水魚養殖場，並在新田努力經營其淡水魚養殖場。據新界養魚業協進會前理事長黎來就透露，關在協進會好幫得手，曾歷任副理事長，關亦努力創立自家品牌「黃油烏頭魚」有三、四年，並設法引入新品種。並其意外離逝感到非常難過，稍後協進會成員會商討如何協助其家人。

自己都瓜埋，真正"以死相搏"，學野啦

條中坑都似係愛国中国人啦
抵啦